同維尼傾嘢真係嘥時間，一疊稿喺度

我諗好似香港班官咁做錄音機，根本唔係傾，係去之前好似打官司咁諗好哂答案。
邊有人傾生意係咁。
可能侵侵聽到燥咁快走。

睇到cctvb新聞見維尼讀稿都忍唔住笑
有冇咁撚廢

可能都唔係一個人話到事
喺大陸同黨寫好哂，去到做比家超
實質冇我地想像咁大權係皇帝

無學識唔識野係咁嫁啦正如d警察無學識讀唔到書，咪做打仔

你又唔好咁講
好多富豪冇乜學歷，出來傾嘢演講都唔洗稿
係d內容唔係出於心，要跟住怕講錯

(此句不念）

一疊稿唔係問題
重點係佢啲稿內容係成段野 完全無腦咁讀出黎 即使現場對方講任何野
個回答一早已經決定咗 都係照讀稿 同香港政府/差佬一樣
全部答非所問

人地啲稿淨係列出重點 靠現場再組合返完整段落 或現場補充修改

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

主要平時唔識同人傾野
係自己地方都係我說了算 邊洗傾
同psg一樣

通商寬衣

咁不如派稿俾人睇算啦，傾乜鬼